### Теоретические вопросы

1. Операторы в JavaScript — это специальные символы или ключевые слова, которые используются для выполнения операций над переменными и значениями. Типы операторов:

   - Унарные операторы: работают с одним операндом.
     - Унарный плюс (`+`): преобразует операнд в число.

     - Унарный минус (`-`): преобразует операнд в отрицательное число.

     - Инкремент (`++`): увеличивает значение переменной на 1.

     - Декремент (`--`): уменьшает значение переменной на 1.


   - Бинарные операторы: работают с двумя операндами.
     - Арифметические операторы: +, -, *, /, %

     - Операторы сравнения: ==, ===, !=, !==, >, <, >=, <=

     - Логические операторы: && (и), || (или), ! (не)

     - Операторы присваивания: =, +=, -=, *=, /=, %=

     - Побитовые операторы: &, |, ^, ~, <<, >>, >>>

     - Операторы строк: + (конкатенация), += (добавление с присваиванием)

     - Тернарный оператор: ? : (условный оператор)


2. Операторы сравнения используются для сравнения двух значений и возвращают логическое значение (true или false) в зависимости от результата сравнения. Примеры операторов сравнения:

   - `==` : равенство (проверяет значение без учета типа)
     5 == '5'; // true

   - `===` : строгое равенство (проверяет значение и тип)
     5 === '5'; // false

   - `!=` : неравенство (проверяет значение без учета типа)
     5 != '5'; // false

   - `!==` : строгое неравенство (проверяет значение и тип)
     5 !== '5'; // true

   - `>` : больше
     10 > 5; // true

   - `<` : меньше
     10 < 5; // false

   - `>=` : больше или равно
     10 >= 10; // true

   - `<=` : меньше или равно
     10 <= 5; // false


3. Логические операторы используются для выполнения логических операций и возвращают логическое значение (true или false). Примеры логических операторов:

   - `&&` : логическое "и"
     let result = (true && false); // false

   - `||` : логическое "или"
     let result = (true || false); // true

   - `!` : логическое "не"
     let result = !true; // false


4. - Оператор возведения в степень (`**`): используется для возведения числа в степень.
     let result = 2 ** 3; // 8

   - Оператор объединения с нулевым слагаемым (`??`): возвращает правый операнд, если левый операнд равен null или undefined.
     let result = null ?? "default"; // "default"
     let result2 = 5 ?? "default"; // 5